[突發] 消息指已掌握參與遊行學生資料，國安處未來數天內會進行拘捕行動 !

From YKS 至尊寶

40分鐘 ·

消息指，國安處已掌握昨天在中文大學涉嫌觸犯國安法的中大學生資料及樣貌，在未來數天內會逐一進行拘捕行動，由於昨天有部分高呼口號的學生只戴上口罩並沒有遮蓋其樣貌，被各大媒體拍攝或許會成為入罪的關鍵。

猶太警察

P牌推唔到

屌，麻煩手足快啲走，去渡假避一避

push

推

走啦 ... 快啲

咁都驚
出年開始中秋應該唔比賣月餅

有Ｄ薄罩

Pish

大學係人類神聖嘅地方，咁樣拉撚哂班大學生都痴撚線，班狗應該會逼佢地交個搞手出黎

又來？而家咁少人搭飛機

後生仔搭飛機一定俾人睇實 俾人機上捉

水路俾人送中

仲想水人走？

我諗其實冇得走

只要你短期內一出境 拎住你個名喺名單掃一次 就知你有古怪

中大保安狗高清拍

Show blocked user
你好驚學生走得甩？

帶住口罩 點影到人地嗌緊乜

叫口號 都告得入？

走呀，叫你走呀！

而家有齊資料正常途徑冇得走，捷徑走仲撚危險，真心唔知可以點，望就望9拉嚇一嚇就算

嗌口號戴晒口罩根本證明唔到你嗌
舉旗位手足就麻煩啲

唔好走 香港搵地方避下先再走

張曉明又說，要對未有全面準確認識一國兩制的表現正本清源，民主自由的核心價值之前要加上「愛國」一詞。他又認同，特區要有司法改革。

要走一定有辦法走,叫人唔好走等比人拉究竟係咩心態

佢話有就有

呢家黑警黨安乜嘢都可以老屈，只要你有參與遊行，或者曾經去過現場都可以捉。

党話有就有

走條毛咩

我當初個校友咪係飛機上俾人捉

個多連登笑佢做咩趕住走 送上門

而家趕住走又唔係送上門？

精神分裂？

共匪下場必與納粹一樣

黨安處

唔係唔好走 係唔好即刻走

呢幾日 一定班班機都俾人望實 後生過25歲嘅拉左48返去查下先

去旅行先啦, 散個靚心唔好諗太多

司法改革=政法委

拉就大機會拉

但係告得入支國安法就細機會

非法集結都可以告入

叫口號=宣揚了

咁無記錄下出境,班狗未必快鎖定到你

畢業，買部新電話新電腦，新look新鞋慶祝下

告唔入都要坐返幾年

今次有任何一個學生被捕，中大就變中國大學

哦

I can face all hkers .jpg

跟住畢業名單就得啦.....

帶左口罩又知講左乜？

走仲有一線生機， 唔走就坐係度等拉

咁駛咩掌握，拉曬今屆畢業果啲咪得

玩膠？

行路都犯國安法

美國隊長： Am I a joke to you?

今日支安走狗高調撻朵目的就係制造恐懼

抗爭意志係最重要，意識型態不可變，意識輸則肉體輸，反之意識不輸的話無論俾狗打低幾多次香港人都可以企番起身

搞你老母就有
出到黎講聲口號有人跟就行得架啦
今時今日仲要搞手

btw share 國際喇
國安處開口牌成咁真係太肉酸
請幾多PR都無撚用

呢個咩YKS 係咩page 黎

Cls

瞓咗幾耐？

呢樣真係好易搵，分分鐘黑警會全部畢業生都捉晒先，有殺錯冇放過...

我知有d天真，但真心想佢哋冇事

岩岩訓醒

無紀錄出境？又坐大飛？

又送中？

畢業>入獄

old news is so exciting

咩大都唔讀
讀I大算數了

咁你預變硬都得了

國安高調接手案件 佢地就預左發大來搞

你假膠定點，呢次遊行好明顯係有搞手架啦，要拉哂全部遊行嘅人對班狗唔難，但係冇必要

應該會針對搞果條友

出到黎行，預左要還。
你咪拉囉，最多坐幾年監。

唔好撩架打先

btw，推

捉撚晒全港所有大學生算啦

根本依個post同果個Facebook page都係
最好嚇到你地以後黑色衫都唔敢隨便著
班狗用党安名出黎鳩嚇幾下
你地自己斷送自己既應有權利同自由

最大問題係意識形態，其他國家國安法係實際actions taken, 香港呢個on99的所謂「法律」係覺得你有想法就會入罪 真正的以言入罪，以思想入罪

電話，電腦

FC ?

pushhhh
可以點

痴q線 手足避一避先

狗其實捉一兩個殺雞儆猴，但應該亂9咁拉

又送__

#74先有人問

美領

班狗得個拉字 你睇美國隊長嗌咁多次都未撚驚過啦 拉完又保釋到

Push

畢業名單個個都睇到
對名對樣逐個捉

各位平安

無線話有消息指唔一定中大學生

走左唔番黎就得

逼上梁山
2020中大保衛戰

國安法庭係紅官審喎
佢告得就已經入硬

只有希望部份人仕琴晚就已經離開香港

你都未告我點解唔飛得？

我睇直播明明係大叫緊我愛共產黨，打倒港獨份子
希望如果俾人拉要記得自己嗌咩

唔係你話可以點？

book 定1月英國機？

屌

大家唔可以捱打
推上國際

大學自己報警拉學生

乜都話走
戴咗口罩點睇到邊個嗌

坐船過澳門有冇機？

入元朗d圍村住番一排先
唔好蒲頭

我覺得可能佢只係想引蛇出洞
邊個一走就查佢
而家唔走好似好啲

好老實講，尋日見到有少少學生齋戴口罩叫口號又畀人影到，已經知道佢地實會畀人搵到⋯⋯就算第一行戴V煞個幾個都一定搵得到

點解唔係即拉要隔幾日先拉
好明顯有古怪

推 萬事小心

咪係囉
又消息指……
我夠話消息指 習近平在北京家中心臟病發死亡

agger

段狗

非法集結都夠
志在入定資料

希望黨日益強大 進攻美國🇺🇸

睇嚟下一波制裁又快來臨啦

硬係覺得佢又係9拉哂先再揾嘢落charge

呢個咩page黎……

秋後算帳

1月
2日都俾人拉左喇

諗起一套戲返校

班狗就係想你有大動作引人上釣
如果唔係都唔會放風出嚟

就算要走都要盡量隱密行事

Pin this plz

我都覺

赤納粹等收皮

Save12都告？
告乜鳩 真係想知

你哋兩個不如結婚啦

校園範圍非法集結

快d搭飛機啦😂

床頭打架床尾X

買下年機？

快啲走，有得買機票好買

係掌握到就直接拉人啦
洗唔洗放風出黎

CCTV加埋尋日畢業生既資料，已經好查到癲

即晚走肯定即刻比狗咬

冇full gear嘅先要
有full gear嘅佢可能想引你走係機場捉人

保安通常係退休狗。

咁可以點？而家佢哋擺明mon 住邊個買機票啦

戇撚鳩
班垃圾国安根本冇資格踏入大學一步

轉發文章要坐20年監+酷刑
香港幾時會變到咁誇張

有關人士快D走!!!

有藍絲看更裡應外合，拎住CCTV cap圖，自然事半功倍

問題係，暴大而家弱到連藍絲看更騎住來食

重係到問可以點
出路從來都係得兩個方法
一係 走佬
一係 推倒

方法 你知我知單眼佬都知
只係永遠唔會揀 呢個選項

咁多個 捉邊個好

應該係冇料到 收風引你地亂 一亂就露出馬腳
唔撚洗理班狗 平時清理好 周圍去下staycation 唔好返屋企住就ok

去電染剪髮, 修眉...變個look先...報失埋八達通...
走仲危險, 有機會係放消息引你出黎

A

亞視都唔可信添啦

放風*

cls

左 同 右結婚
生個仔咪就係 沈旭暉

身分證

如果掌握咗機場一樣走唔到
同唔會咁早放風

好L驚，又心戰

係拉人就唔會放咁多風出黎既

其實唸唸下都幾恐怖
咩都無做過，只係舉下旗嗌下口號
以上年嘅Standard 黎講根本係終極和理非
但係而家就要即刻著草走人
點解香港會變成咁

各狗進入各宿進行反人權活，跟據閉路電視好快就會被制裁

似曾相識既風

但要捉肯花時間係有機會
自己諗清楚

係唔係一畢業就要著草

總之有得走就走 冇人阻止到我哋去旅行嘆世界

所有公佈出黎話拉左既
都係假既 我地己經贏哂 5:0
中共好撚驚

訓咗幾耐

點解會咁?
又扮睇唔到?

走乜撚野
自己申請比狗咬？

一關國安法事做嘢快撚到

叫個口號都威脅到中國國家安全

是但啦 你要拉就拉啦
由抗爭一半 開始 你都預左比佢拉架啦
應該係咁講 你一開始抗爭就預左比佢拉

屌都費事
你係咩大人物整到假護照

唔信告得入

無力地up下
比唔到咩意見

預左比佢拉
就唔會有和理非喇

訓左幾耐咁天真？

你無老母

香港獨立 唯一出路

還押幾廿日都慘啦

唔好太怕 叫口號佢拉都告唔入 二代美國隊長叫口號 比狗拉左兩三次都唔入

準備英文news, twitter依單野

應該係處女黎

又係恐懼撚製造恐慌

拎banner個d 快手清左佢
嗌口號邊個睇到？戴哂罩

定D黎啦

True

係咪扮本民前成員嗰個至尊寶

12港人
應該係冇料到 收風引你地亂 一亂就露出馬腳

換電話

咪戇鳩。

放啲咁嘅消息就係水你走佬再係關口捉，再搜屋破解手機搵證據。

戴住口罩佢認到人嘅機會都係得一半半，點捉？

要證明啲咩?

肯定啦

香港已冇法治

呢幾日唔好有咩book機票個啲大動作住，分分鐘冇諗住拉你，但對今年grad嘅名同買機票黎揾人，避下先，揾間安全屋，離開屋企一陣，有狗上門再諗下步

條友天真到
係咪未聽過以胸襲狗案

Source?

推
痴撚線

🤣🤣光復香港！ 影番張相先。 仲要black boc black一半。 唔通佢係勇武？
你會唔會紀念721？ 我地721 車廂影番張相先。
同樣地 我中大比人射 我地今日影番張相先。 你都可以話畢業丫嘛 影相無悔 。 影番張相先

屌你老母臭西國安狗畜生

而家讀得u嘅有幾多有bno啊？用下個閪腦啦

換電話換號碼就真係要。

根本尋日就要走 有班連登仔又話散播恐懼

最緊要 記念日同大合照
唔少得 要賣記念品

時代革命！ 我地比d掌聲自己！ 影番張相先。 你走開啦 畫面唔靚呀。 打張卡先，一週年快樂yeah。
要比國際知！ 我地打國際線！ 影番張相先！

個隊伍嗌
而你係隊伍入面既人
嗌左犯法既口號你都唔迴避
姐係同隊伍嗌犯法口號既人有一致既意圖

次次做完先醒覺會比人拉
唔屈國安法都非法集結啦
琴日仲有人開post吹奏好有feel好正
有成2千幾個正評
依家先黎擔心人地
真係發緊夢唔知自己做緊d咩

根本冇得拉，鳩拉告唔入，只有嘥時間
但係清吓history同間房係有需要嘅

幫你推

讀到大學都仲係無腦，戴薄口罩一個就挑戰唔講法治嘅港共，仲要對住鏡頭，又接受訪問。中途中大保安（警察）又揸機拍片。

不如拎支燒烤叉去戰場打仗啦

明明大學係最 critical thinking 嘅地方，而家諗咩做咩都錯

自己申請

最緊要係畫面
拉左既手足我地會出記念品 記念佢地
番工 等到有日光復 YA

公眾地方

鳩拉告唔入?

香港人肯用燒烤叉 我都想還神喇大佬
問題係拎燒烤叉 都俾人話佢係鬼呀

吃子

同意

dog 係好專有既名詞黎，係要用黎形容果啲要黑全家，自己唔夠分，要駛橫手先入到中大既畜牲。

只要係反狗既，都係自己友

你問自己啦
點解會咁

算啦 坐個個又唔係佢地
唔走唔走個班跟本覺得香港未去到咁盡
信左佢地咪仆街囉

你話袁生同容狗結就話出奇姐

番工影相 買記念品
之後奶哂屎就問
點解香港會變成咁

癲到 你話仲有咩可能唔移民

有d on9....

插狗手足？
佢單野算好大鑊所以班狗先落重資源搵佢出黎
今單國安法咁多人blackbloc應該難搵d

畢業梗係去外國玩一轉先

哩到d人係咁
唔知訓左幾撚耐

件袍已經出賣晒
特別係細faculty既人
同自爆冇分別
真係唔好有僥倖之心

I大咪有彦霖

快走pls~~

美國隊長：hello?

國安法就係想一得二

其實九晒畢業名單，尋日又有咁多鏡頭，網媒主流傳媒有晒直播，有啲仲接受訪問。

周圍都有CCTV，戴mask前後都應該影晒，基本上要拉晒冇人到。

佢而家目的就係要你驚，所以應該會高調拉一兩個祭旗。

有知人覺得國安呢個名太好聽 要幫佢地改個朵 党安又唔太順口

有哂畢業名單

拉晒冇難度

唔好意思用聲音轉字，Ios不停認錯字

當我地係5毛唱歌放負唔緊要
人進一步佢地退一步
咪睇下佢地個圈可以縮到幾時
我等住笑添呀

又好似係

而家邊有船去澳門 一早封咗港澳碼頭

私人地方點非法集結

改左人地個名就光復到

而加香港真係好撚恐怖

即係做香港人唔再需要咁高學歴，一到中七排隊去做狗得

驚閪咩
They can face anybody啦,拉左仲好,要大學生身份被捕先可以國際線上有回響,愈多愈好

反正都係拉又冇事
咁又唔撚搞上街叫口號?

講撚到俾錢就冇野咁

電子行蹤protection 有好多人講 唔教
但佢拉唔哂咁多個嘅 拉幾個祭旗姐
自己知咩事嘅 行開下一陣啦 離島渡下假都好

咩大都讀唔到
出國讀

佢個樣

私人地方
當日黃埔 一定冇拉到私人地方入面既市民喇

走你老母咩
咪撚係到9up啦屌
俾你累撚死

支那果奀

害左咁多人係要受返架啦
得班前線入去坐咪好唔抵
不過拉完佢地應該都唔會升lv
依嘉仲興玩法律

係

但你連登吹晒風走

一定有mon post狗睇到啦

已掌控進入中大進行反人權活動警察資料，國際社會未來數月將進行制裁行動

快啲去畢業旅行

拉完咪變澳豬 唔出聲囉
事實就人地一路拉緊殺緊
我地就企係到影相打卡 抗疫

吹奏有咩問題吹果班係咪出個班先?唔係啊嘛,唔通話佢地on9自己申請拘捕咁撚樣咩到驚抗條撚咩,人地中大出得嚟會唔知嘛?驚閪姐

我真係好撚唔鐘意香港
點解香港人會咁

屌你老母垃圾

由中大自己報狗都知呢間野收左皮

仆街死黑警我屌你老母

咁不如自首喇 重有得減刑添

向所羅門求救 手足

吃喝玩樂買下報紙出下post抗爭唔得咩？黃色經濟圈作用咁大！議會抗爭先係正路麻！

總之清屋企，啲旗收埋搜屋唔會搵到嘅地方

Kapo

過多排應該完埋
港女上tinder搵差佬約炮
大家原諒左差佬
返返去14年咁

拉個校監校長先

訓左幾耐
咁理大果d係咪無事啦
可以打卡放上網都唔驚

校方報埋警
仲當你係學生圍內玩下？

著畢業袍舉旗有啲大意

重點係唔好滅自己威風,唔做都做左,呢個時候你驚都無撚用,大方d話預撚左香港法治死撚左手足唔好忘記,咪仲有烈士feel,點都好過比人覺得做完又要戴頭盔啦

大時代都有拍啦,唔好衰比人睇,佢地嘅一舉一動我地都關注緊同支持緊㗎

中共宜家係要連少少不痛不癢嘅抗爭都抹殺埋
講真，仲唔移民或者去外國留學嘅
係賭緊自己嘅未來

會更加慘，一定

屌 畢業變失業 要坐監了

借個位

香港人係咪善忘到咁?

係自己學校行下都唔得，痴撚線

警察蒙咗面，冇證據指警察用粗口鬧市民
市民蒙咗面，有證據指市民叫口號

醒嘅
電話同電腦嘅資料就清下
屋企抗爭物品就掉咗佢啦
一定搜屋

小心push

所以經過咁耐
啲人都唔識考慮下風險再行事?
定為咗表達"我唔會怕"所以犧牲自己?

好奇問，如果帶哂面具口罩，只係現場有人叫號，啲狗可以咬哂所有人？ 定一定要搵到口型啱先入到

人地比哂機會你地班7頭make noise 成班係到左笑右怪責做乜

如屬實 是否要將當代學生 年青人迫死 共產黨太可惡

咁我都希望果到d人個個都識做
知自己做緊d咩
會有咩後果既
不過每次都唔少人係無做好準備無保護好就做左
跟住咪中招喊三聲

果日咁既氣氛
實有唔少學生係即興跟隊
我擔心果d人姐

國安法想拉咪拉
唔上庭畀你保釋
又要你定時報到
唔出得境
都好麻煩

一定有啦
得個口罩都有

都唔一定 個個參與者都係中大學生
更何況係唔係畢業者都未知

納粹打唔入美國
中共征服美式民主制度

納粹都要向中共拜師

真心為港發聲的人
蒼天䃾佑

仲有要良好嘅心理質素 唔好畀人嚇就咩都順佢意 預備定所有預想到嘅最壞情況

殺共狗

緊係要搵口型啦,通常10個10個咁入認人,出面會搵當日有去嘅藍絲阿叔認人上庭做證,喺出面部細電視比佢地睇返個日段片同叫個咩口號先,再叫班年青人一個一個咁講返叫光復香港,時代革命,對聲同口型認人入佢地罪

以前做過認人

仲唔清楚? 係跟住個grad list 9拉，使理你有冇出現過咩，拉左先算，

推上國際先

生存都係

你係人 緊係用唔到畜生思維諗野

咁又點
邊句口號犯法
邊句口號係邊個嗌佢撚知
知嘅就嚮朗豪坊捉撚晒

屌 大飛走人啦

係啊係啊屌

繼續引人買單程機票吖

我覺得佢哋好有火花

慘得過你啲伙記連畢業嘅機會都冇？
成世人第一次入大學就係捉人嗌口號，人地是但一個都有料過你班黑警condom仔啦

我都覺去到邊都見到佢地打情罵俏

國安法有咩告唔入

上面係咪有2隻5毛扯貓尾見到2個已block既人互應但又冇其他人應佢地

讀黎坐監既 我寧願唔撚讀啦

吹啦，大家都緊要保持緘默。

大家要小心，呢幾日既航班一定會比黑警密切留意，大家自己發揮創意啦

一年有3000人畢業
黑警捉晒3000人呀？

好嬲好嬲

送中名單

係

有連登acc都預左要坐架啦

不如你拋磚引玉講下有咩創意比人參考下

放啲咁嘅消息就係水你走佬再係關口捉，再搜屋破解手機搵證據

大家要做兩件事：

1.各位移民L盡量未來兩個星期走，幫手擾敵

2.將呢單野推上國際

有人見哂樣又show紋身，加埋中大管理層實裡應外合，要搵到2，3個唔難

淨係香港都大把地方可以避難啦

Block 鳩咗佢算啦

點會捉唔到
點解到今時今日仲有人咁天真

Tui

坐番一年半載先審你

應該告唔入
佢地講左光時幾句口號姐

哇邊到,係咪唔比得人知㗎反共秘密地下基地啊
千企唔好呢到講啊我叫中大班學生私下whatsapp你

定又係美領啊

如果現屆su member/ 校務會學生代表/ 書院su member係畢業生就更有理由拉你

光時已經係犯法
香港唯一出路都係犯法

7.21 區議員周偉雄拉咗先 未落charge

執下屋就真

有港獨旗啊

告唔入咪搜你屋搵嘢告
又要定時報到
無得出境

尋日應該帶面具

保安唔係保護學生
係黎拉學生

可能特登放d料出嚟
之後再引蛇出動，喺機場拉人

BTW 如果有計劃，應該一早買定機票，做完嘢之後當晚即飛，但而家要隔離+封關，好難做到

其實我見d人都係舉暴政，save 12呢d旗，真係光時得幾個，點解講到個個都犯咁？

教師都唔係啦，何況保安?
要幾天真先仲信香港依個無制衡既制度

cctoy係噉。

真係光時都從未被定過罪，法庭未有解釋過依8隻字點樣違法，由頭到尾都係黑狗鳩拉就無人敢再講，法庭都唔駛判已經嚇窒你地，衰D講永遠都唔會批但你地已經唔敢再講

而家仲要講到因為舉支旗仔有八隻字就要坐大飛著草，無野呀?

畢業禮唔集結點樣影相，上台攞證書？

你未明個問題係邊，根本就唔洗定罪，用國安法告係唔准保釋，先坐一年半載再講，就算唔告齋拉都可以收護照，邊度都唔洗去

學校入面非法集結?
香港咁多學校返緊學，班狗拉哂全香港學生未?

咁即係黑警玩lucky draw捉人
咁3000人畢業生都有機會被捕
更加無野需要擔心

我哋大家講道理姐，狗唔會講道理，唔可以用常理去諗

不滅火苗

冇野需要擔心都講得出

唔係3000人，係琴日有遊行果幾百人有機會

死國安狗!

身體自主

要定罪有幾難
司法遲早改革
全部聽中聯辦話事
改革完咪上庭囉

中大手足識做啦，日日行過屌鳩啲保安是常識吧

清算來了

都係小心d好，保護好自己

未去到呢步就已經要先坐一年半載，就算唔告都要係香港形同軟禁
呢個先係國安法最嚴重破壞人權同法治既地方

咁佢真係無嘢要擔心嘛,人地又無去,點lucky都唔會draw到佢啦,要人擔心d咩呢請問

狗官面前，呼吸都入到

冇full gear嘅要小心，一定要換衫換袋換鞋剪頭兼執屋
有full gear嘅暫時唔太需要擔心，換下鞋同袋就得
唔建議走，即刻走下場係佢想引你係機場捉人而家咁少人，兼如果中大交咗名上去，基本一定走唔甩
祝大家平安

搵個地方收起d護照先啦

我梗明，你一個半個佢梗係拉，反正無成本，鎖你一年半載再放都仲得，香港無法治唔係而家先知

但如果你一千幾百人，十萬廿萬一齊舉，一齊叫，佢會唔會夠膽拉曬? 入集中營?
唔會就證明所謂講光時係違法只係嚇鳩人，目的只係令人唔敢再講

郊外露營搭下船會點

警方派人假扮保安人員點睇？

你叫到一千幾百個人咁做再講，唔好話十幾廿萬太離地既野我都知係可以咁做，問題係做到既機會近乎0

香港未必判刑，大陸係無期徒刑

都已經唔要面到處捉人了，打擦邊球都唔得，一係移民一係做順民。

走啦，仲成日話唔捨得香港，香港監獄都唔捨得咩⋯⋯

一早叫你地走又唔理，依家無機會啦

莫須有

拘捕師

去吓離島露營體驗吓

冇full gear嘅要小心，一定要換衫換袋換鞋剪頭兼執屋
有full gear嘅暫時唔太需要擔心，換下鞋同袋就得
唔建議走，即刻走下場係佢想引你係機場捉人。 而家咁少人，兼如果中大交咗名上去，基本一定走唔甩
祝大家平安

再加速啦
dllm

而家係殺人定放火

你D走佬撚煩撚到
走唔走關鳩你事
國安法立撚左，你又唔撚走？

咁你都快D走，國安法立左，你都好快比人拉

手機上鎖，交比自己熟既朋友
通知定身邊信得過既朋友，同佢夾定如果幾耐冇覆機即係已經比人拉咗，搵人救命!!

仲要講証據？
清訓左幾耐

乜屌保安有犯法咩

狗就可以唔講人話啫，作為人都要保持頭腦清晰嘅，唔好俾港共同化

唉...琴日睇到新聞都feel到賴野

尋日啲保安係警察，你之後屌啲真保安把撚咩

拉人講興趣，使撚講證據

仲以為班中大畢業生仲會去埋大陸影相

死仆街. 痴撚線.

Wltf

推 大家小心

執屋剪髮，唔好衝動

算啦

你同班cc台冷氣軍師講盞哂氣

分分鐘連以前和理非遊行都冇去過
以前日日叫人衝，自己就鍵盤勇武

今晚最後機會離開
今日搜證完應該有晒畢業名單嘅list，到時離唔到境

你點分架？

今晚半夜三更會上門拉人，估計係

我覺得唔止一兩個
佢要玩震懾
好可能幾十個

今時今日間間都一9樣

國安黑警死全家， 仲有個仆街保安

加拿大歡迎香港專上或大學畢業生!!!

O' Canada my home and native land

驚西咩

以後連教自己個仔都叫宣揚了
罪名： 教導仔女錯誤 xxx

條片呃人?
又話普通人冇影響

上年遊行叫光時既只算做和理非, 而家叫光時就犯國安法
唔知一年後又有咩野係而家仲做得但到時就會犯國安法

呢啲見一隻打一隻

喺自己大學畢業禮叫下口號舉下旗 都可以變成所謂
“極少數從事嚴重危害國家安全行為和活動構成嚴重威脅的人”

電腦 電話 記得唔好唔見！
好重要

定d 黎唔好自亂陣腳

班學生即刻走去英加申請政治庇護啦..
特別影到樣果班..

應該係呼吸
女嘅唔比黑警強姦就犯法
男嘅唔做狗就係嫌疑犯
Btw
光復香港 時代革命

拘捕做咩？又無殺人放火好似陳同佳咁, 又無黃賭毒品, 其實拉黎做咩？？？拉閪咩

請不要太危言 畢業中大生大部份只嗌數句口號 光時 未沒有大家相像中嚴重 中大手足放心 有無數人支持

一搞親學校美國就出手

又想捉少女

啱呀 嗌我愛共產黨唔撚得？
口罩郁姐 你撚知佢嗌咩咩
亂定罪都on9

齋叫真係入到罪？

兒登好多無腦

本身已經係

但諗清楚先
就算影到有樣又如何
佢都要有個相應既database可以match返個人樣同個名
咁一係就係中大交灑呢幾年所有學生資料比狗方去match
一係查唔到就拉幾個之前高調參與過反送中既中大生 / 比人拘捕過既中大生assume佢地有份同填數

用下腦好唔好

共匪走狗以為自己好L正義

係3000
如果真係好似佢咁講所謂9拉

當係獨立記者咁
有話自己唔掂， 希望人課金
見佢大大小小活動都成日出現

但係呢類報導略嫌主觀同冇source
同埋成日有浸嘩眾取寵嘅味道

大掃除去衰氣先
手提好似舊左要換
就黎聖誕剪個頭髮先

都唔一定
你唔比人grad就讀master
大把支那人都係grad就飛歐美讀

拉完又放，純粹製造恐慌
係咪驚真係告嘅時候， 發覺告唔入
然後有哂案例
大家隨便叫都冇事

雖然對共產黨指定嘅法官係冇任何期望

又係鍵盤鳩拉吹淡師 屌你老母 告得入你頂撚左佢啦仆街

快d 走

無野要擔心
俾人捉個個唔係你 緊係無野要擔心

告得入係咪你去坐？

物極必反, 係時候變番一年前咁

你用下腦啦
仲覺得無可能？
琴日個遊行好和平架咋
咪一樣用國安法拉人
係唔會拉哂3000人
咁拉30人殺雞儆猴囉
拉到你地嗌口號都唔敢嗌

香港人縮哂啦，唔會變
下次會係五至十年後
因為要等下一班MK村童大個左先

下一次9成係天琦出黎

話告唔入果班
班狗淨係搞鳩你要你keep住報到都已經好撚煩啦

唔係點嚇窒你？

呢度話係CCTVB 消息

又一班condom

中國式民主 中國式法治

呢條7頭仲未收皮咩

班狗係想引你驚諗住走跟住就螳螂捕蟬
正正常常戴住口罩行嗰啲人點會俾人認到有去過
正如當初理大圍城班狗都係想引晒出面啲勇武出嚟然後一網打盡多過想捉入咗理大嗰啲

樓上叫人去旅行果啲係咪狗嚟？
有齊畢業生名單有CCTV影到樣 一去到機場果下已經認到人
刪哂所有資料扔哂啲有機會入嘅嘢 再買定幾本習近平思想語錄/馬克思主義擺係屋企啦

又有彈藥比國際

戴住口罩屌暴徒亂港 習同志萬歲都唔俾

叫人唔好走個d係5毛定點
坐定定係度俾狗咬?
到時俾人告國安法既係佢
你係度叫人從容就義做乜尻
又浪漫主義?

告唔入
自己講完有冇笑
唔怪得香港法治可以死咁多次

而家走 咪現晒形知你係邊個？

我斬係甘唸
其實根本係想引蛇出動

dllmcfh

好，睇黎佢地想叫返醒香港人

佢2樣都想要而且比佢成功哂, 而家連理大投降出黎既都打算告暴動

嚇鬼呀屌你老母死公安

又一個

又可以移民申請政治庇護啦

走去邊？ 唔使返學啊？

即走！

搭船去離島啦

冚家剷黑警死全家

消息只fc?

笑大人個口

我大大都無講嘢
你地香港班奴才又亂咁揣測揣測

應該係有料到啦⋯⋯我意思冇料班友都做到有料，點都要做下表演，高調拉人，不過定期清潔係好事。

畢業禮喎

垃圾政權

中国好廢

鄧小平 : 殺20個人保20年和平
香港警察 : 拉20個人坐 保20年和平! 老屈都支持!

又要做又要驚，大學生喎
無腦

五眼又係時候出手

宜家仲同佢講道理邊有得講呀

呢個當然
只不過入咗去嘅一定走唔甩仲要俾人利用嗰下灰機

讀到大學都唔識分做邊啲野有大風險

佢之前已經試過假新聞。我就唔會太相信佢講嘅嘢嘅。
如果有興趣嘅，佢之前po過張相話咩自己中左螢光粉/螢光噴霧，個排仲周圍傳，啲人信到足。
但係其後發現根本就唔係咩螢光。只係佢將張相個saturation拉高搞到好似螢光咁。
佢態度都唔好不過唔關事就唔多講啦。

不如講下入咩罪
叫光復香港點分裂國家？

據報已鎖定部分人

警務處國安處今日（20 日）下午派員中大搜集證據，相信是調查校園出現抗爭標語塗鴉，及昨日「畢業遊行」參與者展示抗爭標語和叫喊口號事件。大批警員約下午 3 時許分頭進入校園，並由一名中大保安處職員協助帶路，向警方展示不同照片及文件，先後前往敬文書院、聯合書院、新亞書院等的多幢建築物外，拍照多處懷疑曾被塗鴉的牆壁，搜證的警員在黃昏前陸續離開。

無綫新聞引述消息報道，據了解警方國安處已鎖定部分人，會向中大索取閉路電視片段調查。消息又指未能確定昨日參與的人全部是中大學生。

可能係玩打草驚蛇
唔好輕舉妄動

好撚慘 嗌兩句 就要走
灰到仆街呢個香港

仲打草驚蛇西環都講到出口
走唔走自己諗啦

佢講既咪理由囉
同生蕃講道理咩

黑警死全家

黑警死全家

死完男家死女家

邊有得驚，都做咗啦，比人嚇一嚇自己一心急露出破綻仲衰

肯定有鬼

CLS

戴左口罩你見到邊個叫？

DLLM

有冇人起到個保安底？

其實班狗都估到啦

真心一問，其實有邊單告得入架？講緊用國安拉告得入，其實只係一個萬能拉人Key。

屌你係咪on99 洗撚證明咩 要拉就拉架啦 國安法任佢講 根本有殺錯冇放過

叫口號都犯法? 指定法官你玩哂? 最後會去到終審係咪唔比外國法官嚟? 一國兩制?

見到咁多黑警PR入嚟就知中大同學冇做錯
記得我冇嘢講

咁你咪比佢嚇到
大把手足就係挑戰緊極權

影唔到都拉 幫大家加速緊呀

喺學校遊行話犯法 只能說呢個地方真係太荒謬

好啦咁 都唔輪到我講野 佢地應該有覺悟

pish

一早就有覺悟啦

叫人走嗰堆全部狗同pr黎

仲諗住講道理

推左先 等手足睇到！

咪係

d狗一日比一日噁心

死共狗

睇佢唔敢大規模捉晒 遊行講嘢都犯法 有險可守

走！！！

我都有諗呢個問題
不過又會諗有好多方法避開

你班友又教人東沙島？

係，嚟緊呢一兩星期可以去下酒店玩下！依家好多都開始做緊優惠

可能冇去都照拉

我係屌緊班狗冇撚邏輯
我夠知佢地係唔撚講道理，屌哂佢地老母

靠嚇咋嘛屌你老母

拉晒啲大學生同文革有咩分別
共產黨果然係無進步過

中国中文大学

就算要走都唔係出國啦 我情願你去南丫島避風頭

SIA...

任何運動都係學生帶起，你夠薑未黎起訴囖
中大學生再一次號召運動
好似講到香港人會驚你國安法咁

係呀，講緊你啊mon post 鳩

快去個旅行先

想知係咪校方報警？

CLS！係校內都唔得？
段狗報狗小心報應！